기술 사양

0. 컴파일 방법
- 사용할 운영체제에 따라 tcpip.h에서 USE_WINDOW 변수 바꿔주기
linux -> 0
window ->1

1. 리눅스 빌드 방법
- g++ -std=c++11 TcpIp.cpp test_main.cpp -o execute


--- todo list

2. 서버
- 여러 클라이언트가 접속 할 수 있도록 만들기
- 클라이언트가 접속을 끊거나, 통신 연결이 끊켰을 경우 클라이언트의 재 접속이 가능하게 만들기


3. 클라이언트
- 리눅스 버전에서는 클라이언트 코드 부분이 구현되어 있지 않음
- 접속이 끊어졌을때 다시 서버에 붙을 수 있도록 만들기
- 일정 주기마다 Recv 하기
